{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2823283",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "세미 부츠 컷 데님 팬츠 [블랙] SEMI BOOTS CUT DENIM PANTS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのデニムパンツ製品です。 この商品はセミブーツカットで足が長く見えるおしゃれなシルエットを誇ります。 足が長く見えるメリットを持っており、膝の下から過度に広がらないフィットでデザインされており、足がさらに長く見えます。 生地は13.5ozと適度な厚みを持っており丈夫な耐久性を持っています。 そのため、真夏を除く四季を通じて活用することができます。 また、着用者の習慣や生活パターンに合わせて自然に体に合わせて慣らすことができます。 ガーメントウォッシングと染料固着化作業により、色落ちを減らし自然な質感とカラーを表現しました。 副資材としては耐久性に優れたYKK社のタックボタン、ファスナー、リベットを使用しており、裾の両側にはカットして着用できるようにバタック作業を追加しました。 こちらのデニムパンツはトレンディなシルエットと一年中無理なく着用できる生地で、様々なルックに活用しやすいアイテムです。 男性の間で24~33歳と人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このデニムパンツはセミブーツカットで、足が長く見えるおしゃれなシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "なぜこのデニムパンツは足が長く見えるのですか？",
            "answer": "このデニムパンツは膝の下から過度に広がらず、足がさらに長く見えるようにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの生地はどのくらいの厚みですか？",
            "answer": "このデニムパンツの生地は13.5ozで、適度な厚みを持っています。"
        },
        {
            "question": "どの季節に着用することができますか？",
            "answer": "このデニムパンツは真夏を除く四季を通じて活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのように体に馴染ませることができますか？",
            "answer": "このデニムパンツは着用者の習慣や生活パターンに合わせて自然に体に馴染ませることができます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは色落ちしにくいですか？",
            "answer": "ガーメントウォッシングと染料固着化作業により、このデニムパンツは色落ちを減らし自然な質感とカラーを表現しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの副資材は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの副資材としては、耐久性に優れたYKK社のタックボタン、ファスナー、リベットが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは裾をカットして着用することができますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツの裾の両側にはバタック作業が追加されており、カットして着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなルックに活用しやすいですか？",
            "answer": "このデニムパンツはトレンディなシルエットと一年中無理なく着用できる生地で、様々なルックに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは男性の間で24~33歳に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 500
    }
}